美國眾議員加拉格爾：美國與中共下的受害者香港和台灣等站在一起，我們會確保中共會成為歷史的塵埃

係咪第二個咁講